依家係唔係一個好時機就23條立法

大家點睇?

23條立法就係一國兩制徹底死亡之時

GChi

邊個反對立法邊個就係鬼?
依家自由黨做咩要撤案

焦土派:舉腳讚成
到時就回歸呀爺懷抱
咩連登,FACEBOOK 依D垃圾唔上都得喇

而家係時候表現愛國心，邊個唔支持就係漢奸 走狗 賣國賊

商人無愛國呀

要不是美帝報告
本來已經準備立啦

自由黨縮沙 渣ga

好未未儲夠力，佢地又各懷鬼胎
對佢地黎講宜家未係好時機

立法唔使咁急，應該會先過咗填海人工島先。

強烈支持港府依家推23條立法

驚影響區議會選情。

根本成個球場+2邊球員職員都係同一班主嘅人

好老實諗撤退策略務實過D咩反23條反填海啦

立啦，大家一齊死

我估中國唔敢

而家立即係火上加油放棄香港關係法